中大乒乓波校隊

我見下星期二/四 中大乒乓球有選拔
我想問下難唔難入

好似話呀Nick 都會入到

粑粑

cuscu學人入校隊

好似講到咁簡單🤷🏻‍♂️